應承大家，我以後唔膠

各位車主，原諒我！最多我幫大家細心聽偈